[推到完場]ViuTV 星期一2200-2230 入住請敲門 (2)

其實台灣定日本整體上猛鬼d
利申唔信

留名

最後一集

點解師父成日都踢拖?

師傅

見到都唔想住

聽晚仲有，新宿
雖然我知你咩意思

個肥佬好流

懷仔又出黎扮鬼扮馬 個樣 根本想笑一直

燈制係房外？

間野真係幾恐怖

每次見到師傅係一個肥仔都好想笑

成個設計都好恐怖

咪又係「好驚」「omg」「我唔去囉」

師傅幾趣緻

其實有無人知點解師傅多咗隻手指

好神奇呢座野

唔好啦

樓下係住宅，根本就係公屋

其實標記同師傅講既野差唔多
我覺得師傅都堅堅地wo

有冇人都睇到吊頸女鬼

有人肯住都好神奇

嘩屌後樓梯

係度長住都幾驚

點解又有office

個格局同d燈光

D鬼係講咩話

同西寧國宅一樣又舊又污糟

想買果支影野既棒
知唔知咩名堂

先唔講邊個大膽
主持都有分別啦
一個會自己帶 一個要幕後人員教佢

管理處？

好陰森下

眼眼一直出現

有d咩????

屌好恐怖

都唔乜設計嚟
無咩天然光

呢d應該係預租出去比人做舖位但租唔出所以空哂

走啦仆街

又痴撚線

度門開左一半，好似邀請我地入去咁喎

比着係日本條女？
女:我唔想啊
好恐怖啊
我唔會入去

走廄同後樓梯都冇窗冇陽光
實仆街

聽到有人叫左一聲喎，唔知係咪工作人員。

又酒店又住宅又office

'Oui'左一聲

痴線

post 2

個男既大膽過個女好多喎

屌好撚恐怖

我都聽到，係唔係就係呢把聲

Mcm

我聽到好大聲喂一聲 但係佢地兩個一齊望去同一個方向 岩岩果個位又有張椅 好撚恐怖

2個都話唔係

邊間酒店呢？

聽到"喂"咁一聲

點解可以咁混亂

最後一集?做完拿?

應該得2個拍緊?

男主持仲話聽到腳步聲

我都聽到

聽晚冇節目做

聽日日本篇 你睇唔睇?

我都聽到 會唔會係有人玩野？

又聽到聲

全家都聽到

屌呢d先正咖嘛 mcm爆粗好笑

我聽到喂左一聲

我之前係西門町住過一間都係咁,下面係機鋪,十樓係酒店

樓梯好撚恐怖
中間個窿啲燈又係黃咁咁 勁驚

真係聽到有把男人聲
走喇仆街

一樣～～

杏林

好sad 最後一集

停屍間

做啦做啦

要重睇喇仆街

門口企滿晒，好似等火車咁。

又有無陰陽眼朋友見到佢話個啲位

下星期做其他野

女主持連企係間醫院門口都驚啦屌

燈一照，全部望哂過黎

個男主持堅勇

我地而家玩命, 好興奮呀

點解可以荒廢咁多年
呢啲廢墟打war game一流

仆街睇到好唔舒服

女人街

其實有無咁多 個個位都有

呢間好堅

男主持好攪笑真係

男主持真係好堅

呢度好撚堅

你老味閪

竟然推爆到一個post

消音消得好辛苦

好危險

原來咁多人睇

你一定冇睇真pk trip

咁危險既地方應該封咗佢唔俾人入，咁多陷阱好易受傷

佢講到好搞笑

好outlast feel

攝影哥哥可能仲驚

個D字成日話呢度有, 個度又有, 都睇唔到既

任佢寫

好似玩dark soul咁

有冇陰陽眼既巴打講下係味真係女人街咁

好撚恐怖

根本係
比起鬼怪野我驚跌落樓或失修天花板多d

真係好恐怖

邊個係度畫公仔

香港出邊一定有兩米高鐵絲網圍住

棟野叫咩名

同日本篇比

台灣的樓房格局咁古怪既

真係落

無人負責, 邊個做封嗰個 ?

仲要落地庫

我行先
man到爆

杏林醫院

好嗲豬

其實個camman應該仲驚
成日凝住會晌個mon有野

點落呀

寫明都入就你死你事啦 果度台灣

嘟啦又要

睇完今集，真係唔知尋晚浪費左30分鐘做乜

呢度應該真係幾猛

呢棟野痴撚線 同達德一樣level

手震

好人好姐咁多符同南無啊呢陀佛

好撚夠薑

呢d地方通常會有流浪貓
好想睇

好撚英

香港某戲院可以一戰

黑撚到

金

出面d行人好似當無事發生咁

行先好佩服

就係條女 驚 猛咁唔敢去 我先覺得恐怖
條仔唔撚驚 好似海洋公園鬼屋咁呢家。。
真係唔撚恐怖猛咁笑 猛咁挑戰

痴撚線

街坊表示呢個係笑話嚟

金茂坪真係好寒

真心型
得五集唔夠喉

消音消唔到個撚字

好勇好pro 😚😚😚😚

入一野

成日都好似玩緊咁 屌

佢地得2個?

露宿者都住啦, 驚咩呀 ?

其實地庫涼d係合理

睇人探靈D相

造型奇特

發窮惡仲驚啦

任何生物生氣都冇
至陰至寒之地

呢集真係

走得勁快

其實最驚就係突然遇到露宿者

完左喇

主持出晒汗

無啦啦完

今日大結局 完~~~~

咁又係, 湯死牛就大穫

又要對條女

完

個camman搭人膊頭

我究竟睇左啲乜
每集係條仔 都唔知做緊啲乜 到到都一樣咁
一啲旅遊感都無

今日大結局呀

好撚驚

應該見到d唔應該見到既野，即閃

咁就完左 想睇多d

LamTing

睇預告都唔撚想睇

以後唔會拍呢套嘢。

慳撚啲啦，有閪人再搵你拍！

今集最恐怖

條女話以後都唔拍呢套野

過主啦

咁你想睇咩 同類野好睇過師徒法正啦

緊係唔好拍，我唔撚想睇呀

Mcm好man 我行先

預告都出現又三次好驚啊

好明顯係條女既打手 on99

新宿華盛頓本館，有咩問題？住過

同築地100果個一樣

睇女玩Siri 然後大叫好驚

個camman應該奶左d野 佢頭先問有冇聽到人講野 佢肯定聽到先係咁叫快d走

下輯搵過另一個女主持把啦
靚女又大膽嘅大把啦洗搵佢

真係唔覺。。。 你試下叫男主持 去玩海洋公園 哈囉喂 鬼屋 根本佢拍出黎既效果會一樣 lol

奇特即係點

乜呢套旅遊節目嚟架咩？

cls 我明明見到好多條仔既打手就真 咩好pro 都講得出 話man都算 你地真係cls

2437號房

似係有d野，所以走得咁快

手震住咁入去 好敬業

露宿者: 邊撚個又嚟攪住晒呀, 要瞓覺呀 屌你老母

真pk trip都係旅遊節目

個camman都幾交到課

條打手由支持條女變做踩男主持

係做到 求其工廈一個廢墟都得 唔講唔知台灣
或者直情唔洗講

半個鐘太少

今集好好睇

咪撚理上面個條打手啦 又唔肯駁 剩係喺到為反而反

屌咁快就完
好想睇MCM

係囉點解冇人討論呢樣

打啲咩打啲咩 我講事實

Camman 仲好過個女主持

好想搵人畫返個造型出黎

唔知VIUTV會唔會請MCM再開LIVE呢?

如果師傅跟埋去杏林

驚咪走得快囉, 個女主持仲走得快呀, 仲會大叫添,

邊個驚都係咁既反應架啦

成班圍撚住條仔 含 都cls

下輯搵條仔+CAM MAN+JACKY去，搞掂

個C夫淆底

我覺得佢好假

MCM好靚仔呀嗚呀

試下唔撐佢 就話人條女打手 連登已經真係同出面啲討論區無分別

我覺佢好搞笑

今日一集，半個鐘二百幾個帖，聽日真係唔撚睇。

垃撚圾的臭閪

成日笑笑口

香港龍哥可以起門口幫曬全部鬼投胎

why

台灣隊crew至少肯入去拍野, 留耐D
我就起碼感受下現場環境

但日本果邊太淆啦
連森林都係入少少就走人

法正呢 ?

日本有撚拍過野？

希治閣嘛

旅遊特輯

真係唔知自己睇咗啲乜。

唔該條女打手收皮

on9 k房無鬼咩

嗰度後面都係住宅
跟住平時都唔覺有咩事咁 又無聽過啲長輩（秀茂坪開邨開始住）話有咩事

恐怖氣氛

淨話 D 字幕話呢度有嗰度又有, 其實邊個打上去既 ?

起碼上一集台灣個下「he」聲都好過日本啦

睇咗條女係咁好驚呀好驚呀好驚呀我唔敢我唔敢半個鐘囉

可能係本人嚟 哩家起曬幹見人就屌

其實我睇埋呢集 先至係睇過 2 集

仲有

打搞晒

打搞晒

打搞晒

打搞晒

打搞晒

打搞晒

之前驚得濟唔敢睇

個有陰陽眼既同事 有無去 ?

下次搵佢做主角咪仲好睇 ?

屌頭先個集真係好撚驚,杏林完全係打大佬既FEEL

可能佢真係驚到唔敢試
我都明果刻咁驚其實都唔易繼續拍落去
所以我覺得大家讚MCM 仲堅持落去其實無可厚非

收皮啦死打手 呢度無人想睇林婷啊

唔會架，真係睇到果啲，話睇到都要扮睇唔到，唔可以俾佢哋知，唔係就會病。

想知如果佢頭先喺嗰間酒店做哂啲禁忌會點

聽晚可能得佢一個出文

佢講晒

點解會無晒啲畫
咁奇怪
原來呢度以前係咁
Siri一齊浸温泉

其實有陰陽眼既人平時日日度度都見唔少, 應該完全唔撚驚, 由細見到大既野點會驚 ??

突然間見唔到就真係驚喇,

即係有一日 你出街一個人都無 都見唔到, 真係好恐怖.

好正啊今集！堅驚

後期製作應計一功，條片d色水應該tool過黎 偏綠偏暗 、加上bgm 、陰陽眼指示、令到觀眾驚上加驚

睇到都唔會出聲，佢同你一齊，下下提你呢樣果樣小心，試得多你應該會打柒佢。

落地鐵, 無人,

去快餐店, 無人,

返工, 無人,

返學, 無人

世上有二句說話

少見多怪

神仙多見如凡人

又或者 多見不怪

莫峻名真係好撚癲，佢同cam man真係膽生毛

今集壓軸差唔多每個shot都有陰陽眼logo，如果有第二季就畀多幾集佢做啦

btw換撚左林婷啦睇到我把鳩幾火，乜撚都驚，屌佢成日自己嚇自己

唔驚 但佢地知你見到佢地 可能搞佢

岩岩間酒店係台南定北台黎?

男方: 爭住上先
女方: 爭住走佬

好正呀痴線
真心覺得要送多個正皮俾camman
佢兩個驚到攬埋一舊好warm好溫馨
同埋Louis真係好細心成日叫camman小心d

點都好過條女淨係鬧人企埋一面同唔影佢正面下化
個打手真係好冇point

好失落viu幾時先拍第二季

第二季男女一齊去, 唔好分開

可惜佢D粗口緩和咗氣氛

真係要俾個 camman

你就第一次見啫, 佢差不多日日都見喎

專登既

咁先有對比

今日台南

唔好呀
唔想睇到條女呀
唔想見到Louis俾條臭八婆點呀

對住鬼 係要講粗口既

原來個師父本身玩音樂

應該未拍之前 專登咁樣安排既

記得之前又要威咩又頭盔講過陰陽眼
佢地好似話見到會出聲叫佢地走

本身第一集睇女仔都覺
因為覺得日本set crew都hae底好多

9估：但由jacky自己落車
再去到尋晚set crew串9條女果陣
我懷疑佢地send左d片返香港俾監製睇完
set crew俾人b過所以態度強硬左

不過都有可能係相處耐左堅頂唔順條女

原來個太極師父 本身係同人按摩既

DiDa佬

我最印象深刻係類似偷睇佢沖涼定啪啪啪果陣
會出聲叫果d朋友走開咪睇呀咁樣

成年前睇真係印象模糊
但你有興趣可以睇下，佢地唔似師父咁呃飯食feel

有冇人睇到「喂」果時眼仔寫乜

用6隻手指按舒服d

我睇完先知原來之前住過
不過唔係住14樓 但係住左幾日完全冇任何問題 只係一出𨋢就會見到一大塊布"cum"住條奇怪樓梯 個時望左一眼覺得好奇怪所以就冇望
仲有佢話有人吊頸個個位一樣都係望左一下覺得好奇怪就行開左
同埋佢住宅個層望左下都係走左 係怪怪地
不過整體住完都完全冇問題 可能個時3條友晚既都係到睇電視d無碼中字av 所以有鬼都嚇唔到

Youtube有

到底係邊間飯店

台南鐵道大飯店 對到正台南火車站
個到就算係停車場都冇咩特別

咁殘舊都住

點先可以做到呢啲主持？

學生哥去旅行 冇錢間野平到仆街 同埋本身個fd之前住過話幾舒服
櫃檯有個好靚既姐姐

viutv d post 好小會開到第二個po

住過台南鐵道附近既首相大飯店
住左兩晚就病

算高收視

話咁快就完

仲要每日得半個鐘，又唔係做好多日

我住過一間西門町叫雅典娜大廈既屋 我每晚一合埋眼就feel到個女人面貼面咁既feel 又有女人唱歌 細佬拍波 人都顛果次

今集好正

佢應該幾鐘意你

我想驚呀~希望mcm願意拍第二季真係好想睇佢 今集我好似聽到"喂"一聲 有冇巴絲打都聽到~btw初頭以為林婷係氣質型美女點知係死港女

多得林婷

on 9 咁洗撚比咁多錢佢去日本拍野咩

#156

雅典娜我都住過啊，不過果次成班人去，又無乜野

好睇

驚, 唔使係真鬼既

氣氛就得啦, 希治閣 就係咁.

大家睇咁多鬼電影, 驚唔驚呀 ?

邊到有鬼 ?

全部都係氣氛, 假鬼, 拍戲,

但係睇既時候係 驚 就成功.

或者令看者 緊張 就成功, 就好睇.

去 D 大家唔認識既地方 先有神秘感, 任佢講到幾恐怖都得, 你就唯有要信.

唔通去維多利亞公園銅像拍咩 ?

大家仲熟過佢啦.

其實係日本當地人睇既話, 個度可能就係香港既維多利亞公園樹叢.

等於你去你屋企既樓梯拍野, 你都可以拍到好恐怖, 最緊要識凝做氣氛.

呢集真係好睇到痴線

我都係西門町住過一間係咁，英文名叫Go sleep，第一晚訓間房兩張床中間有條大柱 ，有窗口無奇怪事發生，第二晚同個朋友轉左間無窗口嘅房，果晚發生左兩件解釋唔到嘅事...

男主持真係好撚英
好瘋狂聽佢講粗口
有少少鐘意左佢

我住過一間叫just sleep
好似係啦

咁跟住有朝早我爭大眼
突然望到床尾有人企左喺度好似啲人沖完涼洗完頭出來抹頭咁
係長頭髮，女人
身形似我同事
咁我咪問「搞咩咁早呀」

跟住佢冇問我又太累就訓番

之後我真係起身醒喇
我就問我同事做乜洗完頭又訓番

佢答我「你唔好嚇我，我冇落過床」

於是果日我咩佛牌都拎哂出來放
跟手果幾日就再冇事發生

第一集睇嗰陣
屌!冇女嘅！
仲有同個師父鳩吹咁
第二集，卒之有女
但好似仲
唔記得係唔係呢集
佢唔識銀魂唔出奇
但成堆 crew 點都有個識掛
出嚟講解吓都好啦
橫掂成日出鏡
之後男嘅愈嚟愈好睇
女嘅

女同事

到最尾台灣有見到少少野
日本乜撚都冇 乜春唔敢 就咪接呢份job
日本隊crew都有問題 全部都生人唔生膽 得個jacky男人勇少少

台灣YouTube 有條友自己一個去探靈，同一間醫院，探左成粒鐘，你地自己去search, 一search 就搵到

隊crew好似兩女一男，唔計林婷
真係性別定型，女係細膽啲

師傅第六隻手指會豎起話好勁

其實日本個女crew都頂唔順，集集係度串佢

我知你地有mon post

日本班Crew垃撚圾

雖然台灣有D份都係扮驚 不過起碼有去睇下

日本去都唔去 係度唔好喇好驚呀

除左林婷
其實班crew都責無旁貸

台灣唔知咩問題 去十次八次都瀨野 相反其他地方又唔會命中率咁高

咁又唔係咁講！日本crew見到除咗jacky之外，仲有一個男cam man！自殺森林jacky自己入，cam man無跟！同埋箱根嗰集一間300尺左右嘅卡拉ok房，隊crew要去成4次先拍得晒啲shots！

唔係唔廢呀

所以真係考驗人格時候
好欣賞Louis拎個心出黎對同事
之前有次話係個女仔crew間房猛d佢會offer換房
同埋拍野佢行最前又成日提後面工作人員要小心

但條女就真係當正自己大明星咁樣
我初初以為佢真係好紅
好多巴打都覺得佢靚
但冇修養真係李嘉欣咁靚都冇用

我真係恭喜你啊 viutv 簽左個咁撚蠢既西女人返去 快撚d捧紅佢添啊

冇事發生過

扯住瞓

可能有分界域

睇到啲人話唔睇日本真係笑而不語

上一集班crew都咁燥，今集梗係睇佢地點爆林婷件臭閪啦

屌你老味喂一聲個下堅驚
呢啲冇日光嘅環境,乜都冇但有兩張凳
停屍間都肯落膽生毛
林婷去到門口都唔敢入啦咁多符,度門半開/咁多符好古怪呀呢度,痴線架咁污糟我唔會入去囉

其實冇老鼠曱甴係咪冇野食先咁

咪係我想睇班crew點埋尾屌鳩佢

有個講法係有鬼既地方會完全無昆蟲

林婷 mode: 點解嘅？

個cam man淆到跑佢都照落 好癲

養鬼仔驅蚊驅曱甴

如果有導演就可以屌7d主持，最慘就係而家好多外景都係得cam man同一兩個執頭執尾嘅，
如果有導演就屌到條女仆街啦，
話撚知你入到去會喊，你嚟得就預左，咁撚驚死就返屋企，
以前睇有線怪談條條女都好勇，喊都頂硬上，仲要單獨一個招魂，真係好好多

個台灣師父好好笑 成個懷仔咁, 又成日笑笑口

MCM真係好撚正
CAM MAN都好掂
希望會拍第2輯

好過買煙霧疍

我身為男人都覺得男主持好正

有聲

我想問有冇old news到，個肥仔師傅參加過歌唱比賽

笑咗
師傅好多重身份

屌7d芝麻綠豆都ok嘅

GoPro

佢唔拍係觀眾之福，最好退出娛樂圈

哇屌 依家開始睇返
台南間酒店真係好L恐怖
上次係外面等巴士都feel到入面好唔對路

Fb有人留言話佢屋企人有陰陽眼
話真係睇到同標記位置差唔多
仲話唔只咁少 仲驚嚇

有無人會翻睇尋晚mcm個集
不過呢套野有樣野唔好就係d眼仔標示咗出黎之後無解釋返
eg尋晚太平間話見到兩個服裝奇異既靈體但係無後續形容吓

建議有下季搵攝影師做一個地方主持 mcm做另一地方

睇完尋晚嗰集之後勁頭痛
明明自己咩都見唔到但都好撚驚

這就是氣氛

唔使真係有鬼既

睇緊時好唔聚財
都一樣有頭痛

多咗啲見唔到嘅觀眾

今晚係咪lamting

猶豫緊今日睇唔睇好

唔睇邊有得屌

已經冇人睇

想睇間酒店only

屌你 有鏡又驚

好大就好驚

條女驚乜柒呀？

自己嚇自己

不停咁講好驚呀好驚呀

點解會咁既
好驚呀

唔識開窗簾

有光又驚，跌紙又驚

......... 白痂 唔睇了

反正條女又唔住....仆街

好想中柒呢條八婆

完全唔知佢驚乜野

變左笑片

人地傾電話啫，唔使想打人呀話

想打人

突然賣廣告，好驚

臭閪港女格

睇左乜鳩

我睇左d乜

成十分鐘淨係影間房

日光日白都驚有鬼真係勁

講真D鬼都驚左你

好驚呀 x 100

恐怖醫學仲恐怖過佢

幾新淨，住得過

咁就第一節

明顯好多人已放棄唔睇，今晚留言少左好多。

條打手快D出黎打飛機啦

屌你日本篇真係廢好多

咪撚引佢出黎啦

哈哈好正 好恐怖呀 😱

diu呢條女真係好乞人憎
人地講電話就話要打人一巴
明明係佢自己嚇自己

都好彩係著條熱褲，唯一賣點係睇佢對腳

樣正

一講完就出現

又突然賣完廣告，呢樣最驚嚇

頭先白色短褲仔透底咁

同埋間房好大日本黎講 仲要新宿

開晒燈都驚

走廊好長

俾我係crew實推9佢行過去

o係條走廊行黎行去做乜撚野

不過個電梯大堂咁多鏡又真係好怪，顯得個大堂無限大咁

到底有咩好驚

咁撚光猛 點解可以驚成咁

行完喇

做乜鳩

弱智，12樓同24樓比對號碼？

單人雙人房都唔同啦

唯一可以話24樓無01號

林婷真係好撚垃圾

突然彈隻老鼠，又真係幾驚

有冇人數到講左幾多句好驚呀

剪得出黎播都咁撚悶，可想而知拍左幾多廢片

拍到光到咁

高下立見

我睇妳做節目都好辛苦呀

黎睇鬼定睇老鼠

So far 今集真係........

抵撚死 俾老鼠嚇

隻老鼠幾好笑

右腳有紋身？

呢條女幾正 但真係做得唔好睇。。。

黑bra

我睇緊d 乜

驚

黑底

完全唔驚囉大佬

條女真係幾正，不過唔知有乜咁驚

我係2046 等你

頭先先講話旁邊D房有燈
而家又話旁邊D房無人住

有導演架？

可唔可以做多10集台灣

就係咁？

近乎素顏都咁撚正

浪費半小時生命

會唔會有第二季

佢做咗好多野
遇到好多解釋唔到嘅野
哪兒來的好多

有得租你唔租 又唔過夜 = 撚有野睇

岩呀 你條八婆唔好撚再做呢啲節目

真係好似吳若希

點解咁嘅
好驚呀

唔過夜真係....

以後咪撚再做添呀

觀眾要做多啲research
唔係應該你做多啲research介紹俾我地咩？

爛尾

做多啲 research 又點，條女會話：好驚囉，痴線架，唔去呀。

10集 個人覺得都係琴晚個集恐怖d

跪求mcm拍第二輯

好驚呀 好驚呀 好驚呀 好驚呀

結論
條女得個殼
條仔可做之材

終於可以開電視

唔想死咁多細胞。

如果佢可以好似條仔咁勇，肯定佢可以一炮而紅

今集日光日白喺酒店都驚

又冇做過D乜

最尾5分鐘仲要香港補shot講晒相, 可能唔夠料剪做一集

痴撚線！ 都唔知條女做乜鳩

最後一集仲流過頭一兩集

好多野都係條女自己嚇自己

佢應該真係越黎越驚

明顯已驚到唔想拍

如果比著係隻鬼同林婷上床都似 驚呀拿

隨時懷鬼胎都似

佢強羅個集 好似最正

其他都唔驚 係個通靈老師有6隻手指 嚇親我

蔡一智都有6隻手指啦

佢應該係同 viutv 講

最初都敢自己一個Facebook live去k房
唉，佢以後肯努力嘅話就俾次機會佢喇，但唔好再拍呢類節目

其實好多野都係

咩都唔驚 個啲叫法師 叫驅靈
岩你地睇開 怪談 睇
得罪講句

驚既會驚

唔驚既就唔驚

驚, 係由細到大學翻嚟

我估非洲人睇巫師作法會覺得驚, 我哋睇就唔驚

非洲人睇我哋D所謂覺得鬼異, 佢地睇就會完全唔撚驚, 仲覺得好好笑

所以 驚, 係由細到大學翻嚟既.

MCM做得幾好,又勇,又玩禁忌
相反條女真係ja ga,不過樣腳

未學過 驚, 就會唔驚

驚, 係需要學習既.

佢溫泉果集坐返同一個石位都唔敢 相比之下mcm十大禁忌都夠膽做齊 高下立見啦

細路仔見到鬼仲同佢地一齊玩添啦, 有乜好驚 ?

做乜自己回自己

係大咗 學完驚, 先至識驚

Lam Ting

我無睇係啱

我淨係睇到最尾2個字, 唔知之前影過乜.

林婷連自己一個喺房拍都有D驚
難怪冇好似男咁成日自己喺房solo

自己嚇自己搞到成個癲婆咁

其實所謂既 癲人, 喺我地睇嚟都係自己嚇自己,

如果唔係我地點會覺得佢癲 ?

6隻手指其實好普遍

呢到冇陰陽眼巴絲講下？
見Fb有人話見到比起節目上標記既仲多 仲恐怖

最尾一集連一隻眼仔都冇出現
全部日光日白拍咁濟 屌你老母 失望

唔好話我變態 成套節目又林婷又酒店房又嚇到呻吟聲

林婷拍到好悶浪費晒成個日本主題，但佢真係好那正 睇佢主要睇樣同腳 btw有冇巴打知道佢隻腳係咪有個紋身

好驚啊

MCM呢

最後新宿係呢間
新宿華盛頓酒店

浪費生命 日光日白驚乜柒
點解要cam man住24樓，邊個先主持，睇少少已經頂唔順

fb有page講話台灣果度仲多個個電視指出黎果D
去viutv睇留言就知

最衰案發圖已死link

依條港女都好野,第一次做節目就可以俾全城聲討

十集鬧鬼酒店

第一集
台灣桃園住都大飯店

第二集
日本東京池袋太陽城王子大飯店

第三集
台灣台北西門町欣欣時尚旅店

第四集
日本箱根強羅宿坊翠林莊

第五集
台北信義區君悅酒店

第六集
日本富士山山中湖新星酒店

第七集
高雄漢來大飯店

第八集
伊豆熱海水葉亭飯店

第九集台南市鐵道大飯店

第十集東京新宿華盛頓飯店

屌條女真係廢到仆街
d crew又忍佢到

好驚呀 x 2046

有冇人係咁睇返台灣篇有人He一聲個集同最後一集

我見到佢右腳外側有，但網上search佢啲相又冇，唔知係咪紋身貼紙？

其實啲crew已經不繼串佢，尋日嗰集笑佢乜都驚，有光又驚，跌紙又驚

巴打好有好有心機

最尾一集其實做實咩野

測試緊日頭有冇鬼

總結

本來第一集都覺得女仔ok
點知愈黎愈西 又港女 都唔知佢做乜

我都住過好多次 所以一望就知

有冇撞過野？

乜都冇做過

最後一集有冇標記？
唔想睇條女🖕🏻

零
日本真好乾淨，死過人都冇鬼

但居然有老鼠

台南鐵路大酒店真係想去挑戰下～～

新宿果間講新定舊果間？住過新果間無咩野

本館，佢又有新館，即係應該係舊嗰間

總結之前完全無恐佈位又無陰陽眼人士圈出黎既位
其實間野會唔會比平時旅館乾淨

我睇完除左覺得D鏡頭較暗左之外其實似係一間好普通既酒店

真係屌鳩個女主持
開場10分鐘都無就已經講好驚啊
屌 人地行快少少 個cam man仲跟住佢拍梗
都話好驚 真係on lun 79

有冇人知有冇第2季?

台中後站個堆都好恐怖
明明條街無人 但你覺得自己去左西洋菜南街咁

實有喇 viutv 既節目有幾可會爆post

條女主持既集數真係好悶
靚仔主持正好多 起碼肯衝下 btw 好想瘋狂同佢講粗口

你地想s2去邊個地方

睇佢個fb page話自殺森林度jacky一落車已經比野迷左

睇到第7集，係咁犯禁笑死我

詳細啲

個fb page叫高靈頻道，版主個屋企人有陰陽眼
佢話果到好多，jacky答個女主持為左拍野果句 把聲已經轉左
之後話係首歌令到佢醒左 冇在行入去

緊係雲頂喇

仲要男主持+雲頂

台灣好睇好多

條女真係
好心就咪接嚟拍啦

仲話女主持著白色裙出左事 有朋友仔跟住佢又搭佢膊頭

個page好唔夠喉

咩事禁左個公仔

但電視冇陰陽眼標記，即係ViuTV 陰陽眼staff睇唔到，冇第二人verify

去多次日本，因為自己剩係去日本同台灣旅行，想知道多啲邊間猛鬼唔好揀錯。
但要轉男主持去

泰國雲頂澳門，香港人熱門旅遊地方，代入感強

美國都好多
日本reboot都好，不過n世後先發生...

同埋唔想mcm有事，派法師保護下佢，費事富豪嗰單野咁...

乜新宿washington 咁猛 上次去爭d 住左
平時住隔離sunroute

雲頂唔夠做一個series, 要加埋成個馬來西亞同新加坡先夠

支那都可以諗下
上海外灘同廣州都好幾間酒店鬧鬼
另外韓國都係港人熱門旅遊點

我覺得條女根本見有得去日本就即刻接個job
鏡頭後就即刻行街shopping

西門町鬧鬼間酒店對面間Papa Whale近年好hot下
唔知會唔會走過去

女主持愈拍愈hea
少少野都驚一餐 班crew又淨係識笑佢廢+ 係咁入晒鏡
唔知仲以為睇緊介紹酒店既節目
貪有得黎日本玩咋 dllm 死港女

當笑片睇，有靚女可以比你笑下咪算囉

睇到最尾真係燥
拍咩感想 自己一間房拍野都咁撚驚
仲要話咩去左十幾日發現左好多解釋唔到既野
唔覺有料到囉 hea撚到

個感受好快講完，唔見有剪接

都似啦

你本身唔知情就所謂啦

東南亞都野講

MCM好撚堅
簡直癡撚線

喺FB 既留言見到有人講「基本上佢每個點話有野，都真係有既。琴晚個集未睇所以未答到你... 只可以話 ViuTV 真係好大膽做呢類節目 （好似唔多覺有師傅跟住現場，會有危險）。屋企人話暫時最驚嚇都係箱根 karaoke 房，入面點只 6 個排排坐。門外有，門後面有個頭突然攝出黎碌大對眼望鏡頭，真係嚇親」

你咁講搞到我要返睇

頂 岩岩睇埋最尾嗰集條女真係煩到仆街
乜叉都講定好驚先 乜都唔敢做
請你返黎做乜撚呀！
個樣同D反應同吳弱雞一撚樣
睇到好辛苦好撚燥！
Viu咪再搵呢條女啦！MCM同佢班crew都夠做喇！

唔講真係以為自己睇緊旅遊節目

真？

返睇 國宅係咪人住
咁多屎咁多垃圾

低靈人士行自殺森林果陣冇乜野
反而係因為果日喺森林收到個電話話我可能會有官司所以心情極度低落
有一絲閃過不如死左去既念頭乜都唔洗煩

take care 呀巴打

過左去喇
果段時間真係好困擾
不過同班朋友去
佢地都有開解我我就冇事

Btw
心靈脆弱真係唔可以一個人去呢類地方
我有次去左日本東北某一間酒店
自己一個去一間好暗好舊既酒店住
其實好少事，就係我個行李開唔到，同埋同同行朋友分開左
講起可能你會覺得真係好膠
但當時都有一絲想死
好唔開心好抑鬱

好彩隻窗夠細

其實我個人係好樂天同外向
但當日就係唔知咩事會咁 第一次去住日本酒店有呢種感覺

[img]
林婷

抑鬱呢樣野無論咩性格都會中
對呢D陰氣重嘅地方更加要小心

喺到話呢到有5塊鏡喎 點解既
之前又話呢有畫嗰到無畫
頂你 叫你黎睇室內設計呀？
有畫又嘈無畫又嘈 開𨋢門又叫

任何節目都咪搵佢 一陣又西你面

條女又無波 又唔係特別靚
又乜柒都唔做 做乜要搵佢拍

係喎 佢西面真係終極
今集完全感受到佢有幾港女

不過又唔可以淨係瀨晒林婷
日本班Crew都好廢
好多時林婷嗌驚班Crew D女又驚埋一份

睇到最後果集真係睇到個人好燥
仲有就算係發現有鏡無畫覺得奇怪
點解唔係去find out個原因？
問下職員 research有幾難？
已經全程無貢獻無料到就係度9見架喇
點解都唔做下啲資料搜集下幫補下？
最後仲叫觀眾應該要做下research
咁睇佢做乜？

同意 完全唔識得hold住個主持
唔知仲以為睇緊班中學雞自己圍威喂走去靈探拍片

但個問題係次次啲工作人員叫林婷做一樣野 下下次話唔敢唔肯
反觀台灣嗰邊 個主持同工作人員真係一齊去做 例如去國宅同醫院咁
咁做左先 真係太恐怖咪走 但日本嗰邊係連做都唔肯去做 搞到日本嗰幾集好似睇緊酒店tour節目咁

個女主持隻手有條疤痕 好似介手果d咁

我覺得日本森林係管理員特登播啲咁嘈咁多人聲嘅歌， 目的係防止人思緒低落入去自殺 , 睇過有報導話日本政府有派人定時定後入去執屍

我諗跟佢班crew都無晒符 叫唔郁佢
拍左咁多個地方都知佢咩料啦
好想快啲睇第二季呀 係咪MCM做？

最後果集日本camman都唔敢訓24樓

根本成隊crew都唔夠台灣果邊好

我睇返佢地去熱海果集，成班人喺走廊嘈到仆街。影撚衰哂

屌，一睇日本果邊，只係覺得成班人好撚嘈。
一日到黑乜柒都話驚

日本果邊係咪比細路睇 吳若雞上哂身

台灣個主持先係路
見到冇咩發生就特登去犯果D 十大禁忌
我都feel 到佢有誠意

最後連停屍間都敢入
真心佩服佢

條女望就幾GFabel
但真係太on9, 咩都唔做, 話我驚我唔敢
咁我駛撚睇你咩

Jacky 幫佢做翻譯，林婷周圍望望其他野， 置身事外，好似唔關會事咁， 依家邊個先係主持呀？
基本尊重都望住講野個個呀

臭雞林婷
條女冇樣爛面
西口西面
冇禮貌
唔講以為佢係跟去既pa
勁仆街 要人幫佢做佢原本應該要做既野
態度又差

viutv咪撚再搵林婷做節目 擺睇

男主持快d去雲仙樂園睇下啦

今晚又黎料

今晚11點

入唔到條LINK

有咩睇

屌搵埋林婷啦

條女呢

好驚囉, 不了.

想問係咪VIU TV既FB PAGE

係

鯉魚門

淨係好驚呀好驚呀，乜都嗌定先，痴撚線
最尾個集打開幅維修屏風都話唔夠膽，真係食撚屎
叫佢做乜都問可唔可以唔做，可唔可以唔去
咁搵你黎把撚呀
相反，台灣個邊就認真好多

今晚睇fb live

可以去邊度瘋狂F5?

真係開波

靚仔咗

比鬼拉走哂D SO

好彩冇件港女

條友真係好撚好笑

鯉x門渡假村？

熄燈

係
前軍營黎

佢爆粗爆得好笑

嚇死佢勁大聲

啱啱好

一去到教堂就熄燈，真係咁啱

熄燈嚇左嚇

佢依加睇住果塊咩黎

搖ling

岩岩好搭半

有隻女人腳

where

岩岩JER仔落返山個陣右下角
個下冇影到男主持

好多人都見到

工作人員

女助手

點睇 live

熄燈嗰下真係嚇一嚇

完左啦

啱啱完咗

有曬街燈唔夠恐怖 好似去醫院咁先正

堅好睇 起碼唔係假到死搵野黎嚇
好過咩咩龍哥啦 氣氛又做得好堅係陰森
有幾集都真心毛管棟台灣信義個個讀聖經有笑聲同埋箱根個個卡啦ok房都勁驚

唔係信義高雄先係 利申唔係打手

期待有下一次

睇個live個個話有野堅定流
乜都見唔到

似流多

條女真係好唔掂 係咁好驚呀 唔去囉 都係走啦 一啲都造唔到恐怖嘅氣氛 淨係睇到好躁

Lam Ting 林婷
10月16日 22:46 ·

Hello！
多謝每位有睇《入住請敲門》嘅觀眾朋友！估唔到反應比我預期中熱烈，當然有好有壞，但係我全部都有睇晒㗎！今次呢個節目係一個關於住喺傳聞中猛鬼酒店嘅真人騷，最主要係想用第一反應嚟呈現出最真實嘅感覺，有別於以往嘅探靈節目，所以可能節目效果未如大家所預期！今次亦是我第一次做主持，第一次做靈異節目，當時處身於嗰個環境入面真係會好驚！整段拍攝都令我地好緊張～所以有咩做得唔好請多多包容！大家嘅好評負評我都收到晒，我會繼續學習同會更努力！整隊crew同幕後嘅工作人員都好努力去做好呢件事㗎，所以希望大家可以繼續支持《入住請敲門》啦！💪🏻💪🏻

WOW咗
原來林婷Facebook有回應

第二季唔想再見到佢做主持

自殺森林點解會有歌